老老實實, 貨車/櫃車/泥頭車/貨VAN司機十個有八個都係駕駛態度極度惡劣o既仆街

特別係啲死MK貨車，趕住去死咁

左穿右插, 有D 仲行快線添

貨van狗

日日俾狗屌完就出街害人

十個有十一個都係仆街陷家鏟嚟

揸架大車，迴旋處都要直出，一係人地唔嚟就唔出

成班真係狗雜種嚟，智力低先要做運輸

揸d 死mk 改響喉仲衰

邊少得26

快線L貨車 最撚憎

其實你咁數 的士/小巴/熊貓戰隊/TESLA/拖頭/BENZ都中 成條路應該無咩車可以唔洗留心

BTW不過見到大車真係要小心 唔好ON99貼住人地車頭CUT 無人睇到你 實撞死你

真

agger p牌比貨車推

私家車嘅一定係Teslun同Alphard
仲有Kia Sorento
(雖然好多都係當客貨Van出牌)

中港車 見親都無咩好野

明明佢可以cut線過你 但偏偏佢就鍾意推鳩你

鍾意推咪推囉
唔趕時間跟牌行
再嘈就-10